{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 아쯔아쯔 료칸 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "こんにちは。アツアツです^^ ペット同伴可能なペンションアツアツでペット同伴のご案内をいたします。 アツアツは愛犬専用ではなく、同伴が可能なペンションです。 ペット同伴のお客様は、3階と5階の予約をお願いします。 エレベーターと屋外空間およびロビーは、ペットも一緒に利用する空間であることを忘れないでください。 屋外空間でもリフレッシュオフはできません。 安全のため必ず首輪を着用してください。 15kg以下の中小型ペット2匹まで同伴可能です。 動物保護法が定めている5大盲犬とこれとミックスされた犬種は同伴不可です。 シャンプー、排便パッド、寝床クッション、食器、タオルとマナーベルトをご用意しております。 中性化されていないかマーキングする彼氏はマナーベルト着用を必ず!ぜひ!お願いします。 排便パッドとマナーベルトは、追加で必要な場合、1階のレセプションでご提供しております。 同伴1匹は無料、2匹の場合は2万ウォンの追加料金が発生します。 玄関と屋外のスペースの合間に排便袋をご用意しておりますので、内輪を拾うマナーをお願いします。 ギターのワンちゃんたちのミスは、うちのスタッフにおっしゃっていただければ、迅速に対応できるようにお手伝いします。 アツアツで我が家の犬族と楽しい時間を過ごしてください 利用時間は入室午後4時、退室翌日11時です。 入退室時間もお互いに配慮する約束なので、時間当たりの追加料金は5万ウォンで運営します。 全客室ではネットフリックスの視聴が可能で、ペット同伴のお客様は3階と5階の客室を予約していただけると助かります。 非ペットのお客様のために、2階は原則としてヒューマン専用に運営できるように配慮をお願いします。 屋外バーベキューは午後6時から9時まで弾力的に運営されます。 予約の際、オプションでご希望の時間を必ず指定してください。 テーブルの都合上、先着順で締め切りとなり、変更されることがあります。 バーベキューは2人基準で3万ウォン、人数追加は1人当たり1万ウォンで現地決済されます。 アツアツで楽な時間を過ごしてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット同伴が可能なペンションアツアツでは、どのようなペットを同伴できますか？",
            "answer": "アツアツでは、15kg以下の中小型ペット2匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "アツアツのペット同伴ルールにはどのような制限がありますか？",
            "answer": "動物保護法が定めている5大盲犬とこれとミックスされた犬種は同伴不可です。また、中性化されていないかマーキングする彼氏はマナーベルト着用を必ずお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "同伴1匹は無料で、2匹目の場合は2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のお客様に必要なアメニティはありますか？",
            "answer": "シャンプー、排便パッド、寝床クッション、食器、タオルとマナーベルトをご用意しております。排便パッドとマナーベルトは追加で必要な場合、1階のレセプションで提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のお客様はどの階の客室を予約すればよいですか？",
            "answer": "ペット同伴のお客様には、3階と5階の客室を予約していただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "アツアツでの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "アツアツの利用時間は、入室が午後4時で、退室が翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のお客様が利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "アツアツの全客室ではネットフリックスの視聴が可能です。ペット同伴のお客様は、3階と5階の客室を予約していただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "アツアツでのバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "アツアツでは、屋外バーベキューが午後6時から9時まで弾力的に運営されています。予約の際に希望の時間を指定してください。バーベキューは2人基準で3万ウォンで、人数追加は1人当たり1万ウォンの追加料金が現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "アツアツの2階はどのように利用できますか？",
            "answer": "2階は原則として非ペットのお客様のためにヒューマン専用に運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のお客様が注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ペット同伴のお客様は、エレベーターと屋外空間およびロビーがペットも利用する空間であることを忘れずに、安全のために必ず首輪を着用してください。また、屋外空間ではリフレッシュオフはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの排便について、どのようなマナーが求められますか？",
            "answer": "アツアツでは、玄関と屋外のスペースの合間に排便袋を用意していますので、内輪を拾うマナーをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペットに関するトラブルが発生した場合、どのように対応してもらえますか？",
            "answer": "アツアツでは、ペットに関するトラブルがあった場合は、スタッフにお伝えいただければ迅速に対応いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 759
    }
}